連燈有愛

香港人加油 咁撚見

Push

P

Pish

啱啱有位爸爸喺坑口比我

咁多位加油

大家仲唔快啲返屋企換衫出去